大+金日著咗幾多件3

著能咗6件 冷到卜街
再一次證明全球暖化係呃人

一件Atom Ar就夠

feel到過唔到冬

無著

唔好懶壯啦你

三件，有啲多
排汗，長袖加件冷衫外套下身短褲
行個山都熱死

十二月咁嘅溫度叫做凍到仆街，你應該係唔記得咗以前嘅冬天，證明全球暖化係真。

我5歲 5年歲嘅冬天都一樣咁冷

5件有一件羽絨

短袖衫+薄外套

0件
盡顯腹肌

死毒撚唔出街喺屋企開暖氣咪唔使著

我屋企開冷氣🥶🥶

0件仲覺得天氣好熱

一件 仲著緊t shirt 短褲

其實呢啲天氣係啱啱好最舒服。

短袖加簿外套

攬住貓貓就唔凍

燒撚咗你件雪山喇柒頭窮撚

買咗美國旗風嬲了

好熱大佬
我仲係短袖

兩件 一件T 一件褸 一條頸巾

凍撚死，屌

著到咁